點樣買美股？

得個hsbc 一般戶口，做左10萬港元定期半年， 仲有幾十個想買美股